冇人識你喎

完全唔識呢條友 點解會有我電話 好驚

比條lin嚟

樓豬係咪曲線叫人幫手做問卷？

問佢係唔係叫大王

會唔會係開埋自己個電話啊

落街買張電話卡好平

認真，想睇咩內容
可以copy lin上嚟？

抱歉，您要求的檔案不存在。

請確定網址無誤，且檔案確實存在。